情侶心儀新都城 [無睇樓] 648萬入市

財政預算案未有為物業市場減辣欠驚喜
區內買賣成交步伐未停，
而鐵路沿綫物業向來不乏買家追捧
新都城一期1座中層G室，實用面積364平方呎，同區客以648萬元承接，實用呎價17,802元。買家心儀新都城物業，在未有睇樓下拍板承接。

CBD

情侶需要有個shelter做愛
趕入市

唔走既又有需要有能力都要入巿架啦
睇唔睇樓都其次,最緊要上左車先

下面緊火,問人借錢都要買左樓先

正解，有能力唔入市
又錯過咗機會
唔知要等幾耐

𨳒你老母，我淨係知𨳒你個仆街陷家剷死全家唔洗等！
狗閪AA

CBD個D呀，D LL MO 個MO AR

傻鳩，好學唔學
學cctoy d 冇語言嘅廢loop
廢撚到你

假廣告你走啦

AA收利是

今年你運吉啦